FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (196) 小二！

認真左
嚇親以為有人咁撚迷猩

食到好飽

花生 啤酒唔該

你最好認真D
我唔係咁妥D P牌

Round 2 繼續！

其實呢樣野最嘔心係Buff 防守 Nerf 進攻
大家都大巴陣鬥反擊
一係就巴塞全盛時期猜波（對手明顯低班過自己）
先會攻得入
大家廢卡一齊開 效果都係唔太勁

但神卡愈黎愈屈機
古韋定海神針
頭鎚就唔洗諗 想猜就真係超班技術
最後九成老鼠拉龜 某一方輸一次反擊完

退後一步諗，做咩無啦啦搞壇呢d野呢
叫佢buff頭鎚又唔buff

呢啲時間黑驚巴先嚟潛水

本身係obs之爭
宜家撈埋p牌老屎忽
變左有層次既矛盾

佢醒咗 唔會點參戰

肯出d正少少嘅sbc未扣住曬d卡係到 我想砌隊啊

唔收窄 skill gap 同令神卡越神點令啲人課金
大家唔係第一日打機呱
我未見過有邊隻有課金元素既 game 係會主動拉近 skill gap 架囉

訓教 聽朝睇戰況

神卡愈黎愈屈機由今集開始我都屌左好耐
Meta卡同非meta卡差距真係好大
你睇市價都睇到
次次一出event meta嗰幾隻就球幾起步
其他一般就幾皮 甚至肥料價

反obs反到入心入肺
想睇佢有無咩理據

咁早訓

今朝4/5點起身
諗住keep住

邊度比你搵隻猩猩返黎

sorry 自膠
我未見過有邊隻有課金元素既 game 係會主動拉闊 skill gap 架囉

原本挑猩猩機都有d興奮，見你玩膠玩得咁勁真係笑到腸都跌埋

本身期待梗你topic會改咩

抽包time

猩猩條撚屌一見到更多巴就想追撚含
一見到我追擊又閃人
打返句「有你條毒撚咁得閒咩」
都好

你想係咩

prime魯爾好撚勁
#平反62

我本身都扣起好多肥 但忍唔住低價放左好多

成個月無得用coins買人

Day trade又要晒時間心機同bot鬥搶

仲辛苦過打wl

我寧願舒舒服服課黑金算

2000蚊有500萬 夠整愛隊

沖完個涼猩猩巴仲未應戰嘅？好多人等緊喎

可唔可以講多啲

上個post原本咩有技術要贏係大熱
點知我衝出黎

3點前 Lucas 280k無買
換個頭上翻320好後悔

小心ban acct

但一ban market就收皮 唔係都想課少少
利伸未課過

係到食花生仲開心過打ut
同意請負評

照道理玩得呢隻game應該eq好好先係架
點解會有人嘈交

我追咗成日post 搞到我想奴下任都唔得

禁錯正評

見猩猩咁出名咪試下挑佢機

我試下轉華拉尼睇下先
因為筆直有限 得5m

搵楊妙妙課

呢條友一開始乞我俾佢
咁我要擦acuna 唔俾得佢

佢話first goal win
ok 我first goal
佢又唔走
真打

廢事同佢哂時間
見到佢咪撚理佢呀

佢有好多ac 收得貴D都算值

講咁耐都打完 咪理佢啦

講真 fifa世界
大陸仔都無咁唔守規矩
幾多香港人無品到

大陸仔好鐘意衝鏡全餐
雖然香港人都會

好想知叫free hong kong嗰d係咪真係香港人嚟，多數都衝cam full replay

點解個po名唔係有技術一定要贏

佢俾我射左一球
我阿古路空門中柱
咁咪由佢打反擊
以為佢會俾番個波我
咪唔控人任佢攻 睇電話
之後1:1
條友就sd msg Sor
要真打

我廢事理佢quit左
我唔係為Acuna理撚得Dr 分

見到佢唔好送俾佢呀 dklm

幾時出普巴moment呀屌你老母

大陸仔同你擦obj 好守規矩
好多土豪隊會送俾你tim

但香港人

但大陸人打WL就成撚日衝鏡

咩人都有，好難講

直覺話我知ss2會出隻link到Atal嘅人

其實隻利雲係咪唔好用？ 跌到25萬

馬列斯都得

刷任由div6打到上div4點解div6 d人好似仲勁d

更多巴上水未
你上佢先會凸個龜頭出黎

等埋今晚睇下有無高rated sbc
無就放晒佢換ss mahrez 算

想問牙朗係唔係只可以打st
已做potm ben但牙朗有愛見佢又跌到7x萬
用泥打Lw or Cam會唔會哂左牙朗

今日賣左隊試新陣 雖然
可能downgrade左
但玩死一隊好似唔知為乜咁

想問大家呢個陣in game用咩陣好？
我prefer玩小組猜入去 雖然依家obs盛行
但始終想玩返自己鍾意嘅足球

見過free hk 但用上海新花badge 個場有恒大廣告

牙朗打邊先勁，搶住身位爆入去

我都損手賣十萬肥趁in pack 人干sir

無技術一定要輸？VS有技術一定要贏？

矛盾大對決

利雲不嬲都麻麻地

5212
Acuna lwb
Tie cb
G8 mino cm
Messi cam

隻91 sane 36萬得，其實好唔好用

想問下世三今季係咪都出唔返? 上星期on99買左幾張OTW而家蟹晒貨

咪撚再推文啦屌

想知邊度睇銀卡值唔值錢 逐張逐張睇？

張headliner呢

重傷

我指綠線

對過，左腳射波勁
不過單腳好易捉路
普金文尼都好過佢

睇下有冇sbc用得到，通常銀卡non rare值錢過rare好多

5後衛陣
陣間返到試試先

的仔setting 2閘要join attack?

一個星期差唔多跌左三十幾K

24萬執左張

有冇人法國一到呢段時間個gameplay會順左同快左

如果清晒啲肥應該差十萬到搞掂moment世三
不過好似唔值依個價

有愛咪值

世三都要用肥架

實力上 如果佢拎出黎賣都值過百萬

sam仔po下個陣黎睇ok？

Stay back
要攻用d pad full back att

執左下個陣 前場三大轟炸機
瘋狂右路出波 每隔30分鐘換giggs 同James

原來牙朗左路入攝助跑頂頭鎚先係最易入頭鎚既方法

杜奧巴做柱躉

Klose走位負責執下雞攝空位

好撚爽 岩岩一場入3粒頭鎚 又要打飛機

其實咁樣得唔得

Ikone 打翼 j死人
個加速度
個敏捷度

轉返SISSOKO 守好D BCWA除左張91 都唔太好用

龍轉pope

冇話得唔得 但啲chem唔會咁食

我都買左

@屌你改名呀

頭先睇返見到你段嘢 就係我嘅意思
其他人屌唔緊要
你睇得明就夠

追左成日POST
明明初初只係兩位巴打交流
講番個OBS 缺點出黎
個位巴打全金卡打上20 WIN
我相信依度都唔係咁多巴打做到
佢SHARE 番個心得
表達個意思只係"有心機，慢慢破 例如打多D SIDE LANE咁樣"
無見過佢話支持OBS
唔好一見到D 表達中立意見就有BIAS 覺得對方一定係支持OBS/ 有開OBS
隻隻競技GAME都有D META 野嫁啦
個個都會屌，個個都會用
但唔好人地SHARE 個睇法，意思你覺得唔岩心水就屌左先
討論區黎，可以試下換個角度同睇法
一味一黎屌左先，落下風就攻擊人地咩P牌呀
響到耐過你呀，食鹽多過你食米，咁同社會D廢老思想有咩分別
當你有種心態，咁樣真係討論落去都無咩意思
唔洗屌我分身，我亦都對OBS 保持中立
打個機實有META 唔岩咪唔打/等佢PATCH
最睇唔順眼係有人SHARE 意見又唔係盲撐就比D人不斷屌
BTW 後面D罵戰已經無咩意思
OFF 哂TOPIC

好快就屌你用公廁隊

唉前日on99買左另一隻
屌

等我放牙朗踢左路先

個個勁人降曬div之前打d8做任好似打緊17win之後嗰d場咁

請問下有1m左右想將rg 雲迪克換隻toty de ligt，算唔算upgrade左？

呢一對CB算唔算end game級加互補不足

轉完個鏡頭角度好唔夾
係咁標錯波

If Bruno 食咩chem好

買樓其實唔難
俾啲心機慢慢搵錢就買到

問題係因為個制度搞到樓價高企
點解唔積極由根源解決
而家要大家屈服做死狗？

根本一鳩樣

以前打wl 40場都打得曬 宜加30場都要金3大法

歲月不饒人

我諗佢既意思係討論方向唔好太快以偏概全，唔係講內容上你同意邊邊

Off topic

Inform 麥龜幾勁

我完全唔會用佢帶波先放左路
佢有啲難係邊線爆過人

你試下同啲日鳩日逼地鐵返工嘅打工仔講
「買樓其實唔難，慢慢儲錢就買到」
睇下幾時有人忍唔住打鳩你
咁你咪明呢到啲巴打燥啲乜囉

過左25之後，反應同體力真係下滑晒

點解要周圍同人講

條友真係蠢唔係扮架喎

r2+45度禁撚住人地隻閘爆入去

日日放工都miss左花生
有無懶人包
久利生巴做咩

巴打用佢之前係邊隻

我都想食花生
但返工無時間睇

睇返上一個post 好精彩

乜撚嘢Maddison食shadow

我有睇 睇睇下唔想睇 太多頁
有無重點
比份report我ok?

買返黎已經係咁
12000買返黎

請教各位
我有個 fd 要棄驚
請問有冇方法0風險轉移 coins
虛心求教，謝謝

好嘥
你啦啦聲整返張啱嘅俾佢啦

但佢5星sm
成日係禁區頂9 chok有位即射

咩類比黎

普金 高文

咁佢要食咩？

我自己食咗hawk

你買左隻ake未

屌愛的迫降喊到仆街

明白

買左啦，攞左張紅牌

juses升到86值唔值15皮？

我老婆都叫我陪佢睇
我屌咩，唔好阻住打機啦，mon 住po陪佢睇會情緒不穩

值嘅militao貴佢幾倍

scream romagnoli又係86但平一半，用落分別大唔大

呢套定 想見你好喊？

等睇大戰變左小學雞撩交嗌再加p牌圍爐

遲早劣幣驅逐良幣

Romagnoli用落唔差 不過呢隻好link又可能有得升

奧迪加特高空穿越傳球即係點？友誼賽得唔得？

下下打obs咁撚悶
上黎鬧下交仲過癮啲添

juses 都係十幾萬，其實好抵用

未睇想見你

老婆...

想見你歷史級神劇黎

goodest logic

其實真係幾撚好睇

約真人打架

圍威喂自己一班笑鳩d小學雞仲過癮

認真問，UT有無呢個波買
幾靚咁

anuna勁？但冇icon點連

好耐無試過呢d超展開

兩個人傾下點應付obs又係圍爐
聊猩猩係小學雞既咁

差唔多啦 唔會貴得去邊 依家中堅咁多選擇

留意返猩猩仲未上水

但男主簽撚左支那公司了

p牌就唔好走入黎撩交打

小學雞撩交嗌

推多次

Final match ball?
等84 rated sbc

高招過猩猩，起碼唔係屌完人就笠水

靠猩猩同佢認同既人支撐呢個post
討論區唔比人討論得

唔知咩事就咪學人做架兩啦

唔好理佢啦，我地繼續笑鳩d小學雞

一block 清靜晒

無養狗唔慣有狗吠住晒

真名王非你莫屬

有冇巴打用sif bruno打cm 食咩chem好

想問下補幾多錢做potm屁馬
先算抵做

你係咪quote錯

唔補最抵

星期四派彩真係咁大吸引力咩

垃撚圾駁都唔撚駁
繼續活係自己世界啦

我quote佢條友

冇咁多肥

未雨繆謀下個禮拜

老閪都等埋星期五晚先
一陣做完EA又撚狗

今次係咪唯一一次可以嘈足兩個po？

猩猩都唔上水算咩嘈

印象中唔止兩個Post啦
好多個post之前已經開戰

駁唔到添要跟你學野

西班牙有人睇完波中武肺...

前面d obs唔關我事啦
我係上個post同久仔嘈
之後猩猩想做架兩咪撚下佢
見佢平時咁撚響口，點知笠水
個乜鳩世界盃駁都唔駁又精神勝利話block左

放低UT account
你死咗我幫你打點身後事

我都唔明點解可以仲有人死攬obs

拿 我講撚到明先阿 我唔係話開obs有問題
因為開左真係會易守左好多 明白大部份打機都係為左想贏

我係講緊含理化obs個啲人阿 睇撚清楚 唔好屈9我

連pro player 係current最高水準既比賽入面個陣都破唔到
都會出聲講 obs係overpower 對於玩家遊戲體驗會有影響

我唔講比賽啦
講官方
出po講會針對obs作出研究同收取各大玩家的回應

我唔講官方啦 我講我自己作為我一個玩家既想法
小弟不才 今集淨係試過一次27w
我諗我講既野都有小小參考價值掛

老實講我都唔識點破

有人話轉邊破obs 只要人地set兩翼回防 手控跑過黎
一係比人頂走粒波 一係轉完同冇轉一樣 都係對住隻翼 後面仲有隻閘等你 開埋hug side line都冇用

打中路 咪玩啦 obs就係閘死晒中路 點打

就係因為呢個obs太overpower導致進攻效率非常低
個遊戲體驗亦變得好悶好差

所以呢到巴打先會想ea做野nerf左個obs
令到個遊戲有番啲娛樂同趣味性

如果有人識好有效破到obs 麻煩指教下我

不過如果真係咁易破就唔會令到遊戲驗體差
proplayer同玩家亦都唔會出聲屌obs同ea
所以唔好再含理化obs ok?

而家放左張飛仲有無肉食？

傻鳩黎，要block就一早block啦
又要留句言話點點點
之後一疾到佢又話block左啦yoyoyo

呢個時勢去睇波呢啲咁高密度嘅地方真係搵命博喎

講完 不服唔洗來辯 我唔想再覆on9 obs 既野

Obs 正垃圾

Cls
平時都係4萬幾？
點解咁高？

我真心同佢地一齊笑鳩你，點解佢地唔肯按納我

你都係PC?

我個fd打pc，佢話周街都係外掛

Lucas入隊玩下同all in咗mid cruyff
希望今晚bolasie同mbabu可以好似kent琴晚咁叻仔齊齊晉級

似未update
靚過小組賽果粒

mid cryuff 值3m?

油雞打後備

想買
現實中有嗰粒但只係落街踢過唔過5次

你睇下你幾撚on9呀冷靜少少先啦 一味係到話要狙擊人

點睇都似係loan卡啦

雖然就算係loan都唔應該放後備

隻Kainz幾撚抵屌
用左幾場6皮幾野都算超值

每日關心猩猩上水近況

Obs垃撚圾黨主席
好想踢波唔想打大巴

諗住慳fitness 用隊二隊全廢金打dr

拎隊全Toty + Moment Icon
開全場obs淨控防中
入兩球rebound衝鏡全餐係咪好開心？
好有成功感？

講緊你啊OlympicWolf2020

第一次中icon, 個效果真係好撚震撼
西班牙跟住cb, 我仲諗緊pk 定拉膠，點知
雖然唔係啲咩頂級icon, 不過都好開心

Ioano卡黎

Baby有loan?

我3月仲諗住去睇Messi...家陣都唔知去唔去得成

其實後備要放乜？

官網仲有得賣
應該冇

有

我就係ake配gomez
草下錢再Update對team

識用牛尾巴 scoop turn個D就超值

AKANJI 88值得換

所以我放棄左 認真打足 42場先有7萬分
拎E3 算

HKBN user係咪又比EA迫害？ DR search左幾次都冇對手

值 mid已經好撚勁
好想試下prime係點

俾你奴晒啲obj

咪撚用推文

Sam gor 用左咁耐都唔換走 4m 都值

雙五星再上要mid 大哨

巴打諗住睇邊場?

Akanij 有冇食評 想換佢

仲有dr真地獄

3月21果個weekend果場主場

未落過場 等WL直接埋牙

真係好多 綠燈掛 自動press 無限體力

干sir cb轉cdm勁到
腳長，大力，有傳控，企位好

Dr wl有無

就係dr wl

同埋咁高分係因為pc有程式瘋狂打sb刷錢

唔夠你打彈走你

幾時打wl 好似冇咩人換佢

Icon後備出場又計一場 正選又計一場 咁點解唔擺正選

如果無打算出既話 擺係後備又提高哂自己隊波啲評分

咪玩 試過土豪隊話互刷 我諗住比啲誠意 比兩粒佢入先 之後佢沖鏡全餐再屌鳩我咁都信

計出一場咩
我未扣過

咁我就放啲銅卡

上季果粒靚到忍唔住買左，成千一蚊唔捨得踢，用黎做裝飾

一陣人地又要狙擊你啦

今年班人戰鬥力好低 花生價大跌

買落場版
有米

換出黎就計
就咁放係到唔計

講真 唔好玩PC啦 執部二手Ps4都係一千幾百

換啲會出嘅卡啦 頂盡放4張

我冇換出黎
就咁放係七

明白唔該

如果bolasie同mbabu有得升就 星期六先打
如果你有mbabu或者玩德甲akanji應該係必換 開驚果陣普金都好用
Sms同kovacic 我就覺得相對代替品比較多 冇乜必要換

勁難搵，跟住有次經過間adidas見有就即買左

有無人換咗akanji
有無食評

好撚好用

其實想買返上季個英超波
勁靚

其實呢隻唔好踢 nike好踢好多

窮l後防用德甲 全部唔洗錢奴番黎

More

其實有咩分別？
利申：啱啱近排先真係落場踢，以前未踢過

講多啲ok?

德甲最勁果隊就係全奴全sbc
無reus無利雲搞掂

睇完可能要去隔離營

呢粒我主要想買黎儲，太靚，上集fifa都一直踢呢粒

真係感覺 歐聯呢隻的落唔彈個feel無咁好 同埋硬身d

試過贏緊5-2
90+2俾佢彈走

呢樣真，我d fd都話我個波勁硬

仆街聽落唔對路

唔係踢開或者唔夠力 斬波都有困難

之後大家都射左兩次？

回fitness打sb算啦

年年都係歐聯落場版星星波最好踢喎陣性岩岩好
唔係落場版就隻隻都差唔多
利申：草場撚

成個場由綠色變到白色

落場版好貴
有錢我會買波衫嘅落場版先

James個15場有冇得一入場就走場

無

係咪又死左ser?

究竟邊度整到呢啲程式同外掛出嚟
一直以為online game個server會mon住啲數值
一改Stat就俾人捉到
估唔到都有

淘寶好搞笑架之前pc一用全銅卡打sb好易俾人封acc

我都想講

820入左隻if vvd
即刻有隻800

想問下7chem vvd夠唔夠做
揀untrade包中左

將普金dembele換成86 James算唔算upgrade?

Qs

Atal 打咩位

本身用緊pk+carlos
應該7chem vvd勁過10chem carlos?

3chem都嬴模組

巴打有無得r波踢出左黎做野之後無波踢

堅好用
FIFA 19隻干SIR番來啦

驚唔驚akanji有D慢
個加速

有無人換左kovacic

Anchor?

Shadow 但你7chem會唔夠速

kovacic數值好正
我都想問有冇食評

睇就係啦

屌你老母今晚個GAMEPLAY唔撚係人玩

突發官方：歐霸盃今晚薩爾斯堡對法蘭克福次回合賽事，因為風暴宣佈延期！

隻bolasie同jesus個場無事就得

其實有邊日係人玩

當mbabu死架

三隻都有係手

差好遠呀
腳長差唔多
但係拍埋去明顯冇左神力
上年食shadow都成9x strength
一下撞開人
今年完全冇

又死ser?

宜家咁既情況 真係唔敢去

想問下咁多位Ching 91同94拖舟邊隻好用d

個怨婦消失左？

準備換

81 upgrade

屌你老母阿根廷人入10球個任真係onlun79
贏波都唔難 要贏再加入波個下想死
冇美斯真係奴撚到佛誕 放棄隻acuna算

我都放棄左，得隻84馬天尼斯，仲要對住堆obs，果斷放棄換私人時間

CAM韋拿老母慢到仆街
其實有冇咩推薦
比我有個目標去買人

推

想問下有咩icon cdm夾到ssk 100萬左右
本身諗住換petit 但有師兄話兩個都太頓唔啱 所以想問下大家

Martinez+Gomez+Dybala塞住前面
打左23場

好想哭 對住86rate以上既cb根本無可能頂到頭鎚

連斬兩場可能先頂得入一粒

老母最多打cm

ser已死?

佢而家都97 strength，幻覺黎嘅啫

同埋好似快過以前

收到曬

Fifa雙防中幾緊要 老母可以換if ndidi/ doucoure/鬼alli 相對叫平 你夠30lv換kovacic 都得

我會lm買 hlw Bernard 再買if Jesus 頂老母
In game hlw Bernard + Lucas 打st
Jesus 打lm

你入場轉陣?
ssk老母cdm
maddison cam咪得

係

D人成隊toty都仲要換隻Osimhen入黎奴任
真係奴上癮隻野點睇都勁唔過隻Toty包皮 c朗掛

解緊fdy 死ser

巴打仲有幾場？
刷撚到嘔血終於刷完

明白
打到30lv換kovacic先
冇錢買

係咪有隻巴西費拿天奴LB

得隻84馬天尼斯 打撚左成晚先得兩場

講真而家奴啲任都係為左有借口刷dr上r1啫
你估咁多隻mbabu acuna咩
免費又夠班入到隊

一定要奴
最抵奴係哩

如果大家想升DR，只要係隊波擺個Argentina 人，你是但用其他人入一球，7成機會對面會即走，再加個pm俾你 “哈哈 係咪好激氣”

香港人打個機都咁

平平地買多兩隻阿根廷人喺前面 三隻總有一個入到波 贏波冇用 要make sure佢地入咗波先

我用atlanta 普金gomez奴左四場，跟住用張硬吹阿古奴，搞唔掂，跟住諗住算撚數豪啲食隻硬吹hunter, 點知仲衰，連輸幾場
家下放棄

分分鐘場波都會取消/閉門踢

打電腦解姐

我用阿古頭8場好順，12場就贏左8場，最尾兩場刷左成晚都未攪掂

降Division輕鬆解

mbabu爽啲
有得升

係時候轉5後了

算數了
好難入隊，本身無小花，要特登搵icon包住

你咪report 佢等佢激氣返7 日

我用落企位都唔係好好 同個身位似87多過97 拍埋身都唔覺得可以贏硬身位

又死ser屌你老母ea

我降div做

完全認同
見前個post都有人話佢模組好似細隻左

HL後終於再中promo

屌贏緊死ser
Ea. 個ser 搞mud
成個禮拜係咁死
仲要十月十一月咁多人玩又唔死
三月都黎緊先死

興起obs就成日死ser 煩撚到

遠睇好似doucoure咁咋

D8 now
D7都遇到Mane , Salah
但嗰啲都唔係做任務

想問巴打lw mertens 有冇食評？

燒味足球 有意思咩？
試下打d組織

仲有一日

不過我都分開幾日 目標一日三場，剛剛奴完好開心

好瘦不過快同靈活

標波型防守一流

D6留下 是旦四隻普金阿根廷人應該都OK 唔好睇少handicap 係Dr對面d包皮同son都可以禁區飛機 認真 經驗之談

middle pele 定 prime 杜sin 打st?

之前遇到太勁既陣我都未開波就走場 試過打落有啲都唔勁輕鬆贏

估佢想解osim

我贏完頭8場上左d4唔捨得降，今集第一次上

係match唔到人定sbc都做唔到？

入都入唔到

斷server?

屌佢媽閪 睇pornhub算

早兩日做完任，諗住升返D6，ea不停派的meta隊比我，最後費事升，由得佢算

Castro仲抽緊包
得亞洲定香港有事？

同價位應該 mid 油雞勁啲

Gomez好過Dybala
Dybala今集廢撚到喊

組織有意思咩？
不如打防反

頂入頭鎚個下爽丫嘛 好似有人鍾意鋤樽 有人鍾意射三分

依家隻game就禁撚左你dunk 幾on9

我match唔到人，去左打sb ok wor，依家40分鐘掛緊機

連app都入唔到

經常斷線嘅巴打係咪Hkbn多
我用pccw好少出事而家仲玩緊

死ser?

真，但係我呢隻係Untrade
上集明明幾唔錯

佢勁人黎 係玩到冇嘢好玩 儲緊入樽片

可能慣左上集用佢撞尻人
不過閘波真係勁既

本身係mm之前諗住放啲皇馬出去 點知webapp又入唔到

睇路

acuna 搭咩防中好？
應要要拍隻h/m?
兩隻h/h驚會出事

撞得開喎 同埋腳真係長

對住啲99pac後追逼住佢都撩到個波

用手機data反而得

聽落勁過futmas ssk

唔爭氣笑左

肥料

響d8入完波即pause，對面9成quit

我搭 85blanc

佢靈活啲 但無ssk咁好撞 我覺得
不過十皮野有咁既質素已經好好

試左五場
肯定勁過

意頭野

件ssk冇左神力 想換佢好耐

又入唔到ser

我都諗緊，但成90萬
prime比堤都係1球左右

雖然佢h/h

就搭干sir啦

我收到果陣都笑左出聲

一直係D5對住班西人obs
打到好撚炆

岩岩11點幾決定自我降D
落到D6 啲人開obs都照輕鬆贏

btw 其實好想靠實力贏D5啲人
但卡得耐真係好燥

有無人入唔到ser
垃圾ea

屌你ea 又死ser?

岩岩果場無事，但係個UCL SB任我差一場world class 先做完，得番30分鐘，頂你EA

真

差2場Acuna任先死ser

我都奴緊

我都係 差場UCL assist 2 goal

試下先
10萬都唔洗幾抵屌，問題要搵隻防中打番落黎

真2x81+ upgrade硬吹 冇玩法甲
係拎開門有綠色閃到walkout嗰下嚟打J

Extend obj

我都係

新手，係D10都係咁輸
係咪無可能拎到Acuna

app你咪開唔到

有冇前科

之前試過會計返死ser果場既賽果

btw 巴打我試左你推薦個個5212
可能我唔識用 啲人唔係好識跑咁 set左長傳都係咁
有冇啲4後衛陣都岩tiki taka用

obs就西人?

Hkbn玩唔到

又obs又西嘅人

5後就得 唔使搵
干sir應該係隻2星腳19左d

same
我打到一半出network error

喂dllm 未做完ucl 任啊on9 ea

Lizard squad 做嘢

同意
同埋越用越憎Futmas ssk
因為越用越鈍, 越用易成日傳失波
面對面都要交失
利申, 同場其他球員唔會咁

冇機打 睇波見證Bolaise upgrade算

推 點解無obs支持者reply呢個comment?
班obs撚唔係見人上過E1就笠水掛

好蝕呀，差一場，少兩個包

屌你老母 EA
得返聽晚奴咋 仆街 又死SER

EQ game，其實obs你試下同佢鬥縮唔好控咁耐波，或者試下開pessure 壓15min，偷到一粒雞你縮得後過佢到時炆果個就係佢

我完全同你情況一樣

用rg Kante好過

想打都無得打 又死SER

未死完

差6場呀屌

炆個位其實唔係贏唔贏到
我D5對住obs有時都會贏到
係D4~D5升升跌跌咁
但覺得咁樣踢場波好冇趣味

參考佢

個idea 係中間212可以當41212咁搓tiki taka
Full back 打晒條邊，用d pad 指令叫上去，又有hug sideline 拉到邊對付obs

屌本來就係諗住做埋佢收工

其實係破壞gameplay
不過為咗贏大把人唔care gameplay

掛完場SB斷左線連唔返

係
成日無上黎 一上黎咁多花生食

勁撚到

thx

如果做obj唔使贏會簡單好多

咁高手 但之後咪再ban過

晒咗個quota

如果入到，麻煩巴打講聲

如果佢可以keep住打爆個Server
Ea都幾頭痕

忙咗幾日終於有少少時間打機

死ser 屌你

Rw Ben爺有無食評想upgrade佢

其實係obs 呢個patch搞到個 gameplay好撚差
等於上年d 呀朗E巴屈尾柱咁，又係搞死game

撞入去買平野

EA死Ser!

點解castro條撚樣仲係入面架飛機

入到喇

屌巴打可唔可以借黎玩下,我都好想砌隊燒味隊,
但係驚砌左唔好用就冇得番轉頭。

都係開唔到Sb

屌你個閪仲未得

Same

隻koeman好唔好用？
諗緊西多定佢

Obs撚: 轉下邊啦

server臨死前贏到隊「hk is chinason」quit game

fb azp

84 85 85
全部都要totw

出閘得唔得呀 玩車仔陣一隻閘都冇

拜仁 thiago 要rocket了

隻azp好似麻麻地

好撚廢

LET'S GO!!!!!!!!!!!!!!!

收返 岩岩睇futbin stat
應該冇咩人做

屌 webapp都係入唔到嘅

廿萬到？不過隻驚多英國球迷

成撚日出cb同rw

好似好撚廢...
但車仔就點都做

乜位都打唔到

Azp
軌即做

有愛先會做喎

屌 個UCL obj冇extend到

冇$$不了

Moment力子呢屌

Ake仲勁

隻corona危危地, 應該無得升lu

我中晒OL阿甲wo

點解唔出Mid Icon

Mbabu加油

Tie仔 ake tomori azp 四隻後方點排好

贏左隻86應該瀉到仆街

佢主場2-1 有少少危 希望拎到球入球先
86 果隻防中

就係你個排序咁排

個垃圾ser係咪仲未得

7chem azp我驚食shadow都俾人爆到仆街

有無人入左今期totw個幾張西班牙肥料

咁你tomori擺閘7chem in game同azp調返位

81+有d料到

好似無咩點升
就咁睇ake好過azp，azp太低strength一撞就應肚即飛

差隻防中 買icon好唔好 各位師兄幫幫眼睇下 原本打算買petit 但之前問過你地話同ssk兩隻都頓 價錢100萬以下都ok 有諗過買rttf Kante

又得

100% bb blanc
btw 干蛇中堅正唔正
正就唔上vvd了，連達屎都無埋

外國豬理閪你咁多咩

屌你啦 做左十幾包 包包都81/81

係咪又死ser

見到有95RW hazard/Ronaldo/Neymar?

你可以度下砌唔砌到變形LUIZ入陣
可以同干SIR入GAME換位

或者直接baby blanc/rttf kante

做到SBC , 但打唔到比賽

干sir未試到 啱啱買
但bb blanc防中可以嗎 因為入到場我係4隻攻 拖舟 屁 包 花 所以想搵隻守波既防中

Icon mid西多同bb blanc都唔差

Fut players day

係唔知點解個兩條友張if會貴過而家個張sif

有無人入唔到

我都用緊bb blanc，岩岩有場打dr一野撼落mid vieira都無事
唔知係咪ea做鳩對面
攻門有驚喜

好唔該師兄

唔該師兄

好 唔該師兄

Team 2 shapeshifter

一黎未outpack二黎可能無solution
快d整個可能火箭

原本係ST 唔係朗咁老土呀

留唔留pack

95 st to rw應該都係佢..

留唔留都唔中 我想要馬細佬/luiz多啲

邊到見到

True

kante or ssk

而家冇左 twitter有cap圖

熄左機
有冇巴打CAP圖睇下

pogba

From tg

如果靈活D都用得過

麥巴比 100%

cm(rb) rw(st)

95咁高
睇黎都係阿朗

Cm應該係taa

出kante真係出嚟同luiz調位

睇真D係CDM-->CB
咁係KANTE啦

左邊好易估

點解唔可以係馬度迪

似係朗 咁耐冇出新卡 一出又引到課金

會唔會爆冷 係cb matuidi

普金85咋喎，變到92咁誇!?

上次小花無放預告
今次應該肯定都有隻meta會出

入到驚未

我賭出埋尼馬，因為有出過sbc
ea準備撚人了

今期個堆升十幾點都有啦

Ea有咩做唔出

其實唔會廢既
叫做未夠勁 ，佢似bb大簡

賣咗99vvd 97kante砌隊真曼打WL
希望用愛隊會EQ高啲 唔好又掟爛野

Mbabu穩陣了 頂多半場

Let’s go

放左50隻 仲差30隻

Porto 0:1輸緊
Corona

估ea出kimmich
因為有fb moment

上面有人講話普巴
但普巴default cm wor
如果佢出隻Cb 課金買黎撚先

Sporting都輸緊作客入球

屌cdm轉cb st轉rw依d真係悶撚到

唔係kante cb 咁搞笑下話

燈

點睇都知係TAA啦

Bolasie 係咪要收皮了

2:0啦

我覺得係roberto

提子超d隊輸鳩晒, 真係好撚廢

入一球就得

羅馬

Taa C ron Kante

又打壓普金kante 早知遲d入手

Wendell準備升了

feel 有隱藏boss

cancelo c7 kante 100%

又唔出普巴 唉
搞隻M/H普巴咪好

本身TAA星期一場波2Assist
應該要有totw
無啦啦食左 應該聽日team2 有佢啦

下星期Carniball

歐霸個張都升86 依張冇用

係咪開唔到game? 話temporarily disabled...

X2

波圖輸夠兩粒, corona 88

cdm好用 信禾

屌 保拿斯又bye9bye?

95 messi 有無必要升96 messi？

呢個比數係

我覺得有d係小朋友黎 所以唔好咁執著 係真係中小學雞個隻

應該勁好多

l/h 同多三點氣

岩岩死ser清左一大班撚樣

上個po話伏依個伏又係威係勢
好想買呀diu

試唔到 屌ea

用落覺得點？ 轟想整 但好似好廢

9up

.....睇緊最新個頁無啦啦flashback左上去仲寫住幾分鐘前 覆完又變返變個鐘前

我都覺

咁換啦

2:1了, 有機啦

Mbabu 86穩了

燈到

到而家仲未打到SB/DR

等睇波吧啦

JUAN要86了

而家草緊錢買隻bernard

我都抽到un吹 攞嚟打防中sub一流

係喎

作為轟真係諗都唔洗諗

原來隻schulz升到10萬放左佢換rttf wendell先

Ea無嘢做唔出

我之前用緊普金高文
所以個感覺係勁好多倍
其他巴打可能本身用勁野
所以覺得佢伏

上定下？
又想玩賓爺，又想玩馬天

一升升2點？
想問點解佢一出81宜加已經84

對得住個價既 無乜特別咁

live卡 通常會空左83同85
出線+2所以變左+3

81升84, 83升85, 84升86, 86打後都係加1咁上

83廢的

thanks both

想高追我托仔 是否不智

玩上面果個？

三揀二 大家會唔用邊隻

上面囉 用住84 martinez 算啦 上便做埋acuna

贏左upgrade又跌

83都好好用啦

不過我會揀上面

James=Lucas> Hazard

麻煩西維爾生性
今個weekend用Diego Carlos 搭 Juan Jesus#

Sporting 90分鐘先黎失波
要打加時了

世三不了

十萬都比多佢

有預感要出拿卡既卡了

盡量唔好用咁多錢換卡（普金/肥料個d)
儲多d錢炒卡

唔識炒卡
追曬所有po都唔明
唔知要入邊啲球員

士砵亭應該ET

入左張pepe otw睇波

普金包同佢比 邊隻打ram好

入到sb未

Ching唔sick波 世三放中間屌打其餘兩個

otw唔會升喎, 買來做咩

呢兩晚歐霸先有機會睇下提子超d波, 唔睇唔知廢撚到咁撚樣

無人陪佢睇波,佢想搵人陪姐

睇你鐘意右腳定左腳打右翼
不過價錢反映一切

第一次聽依樣野 好似幾正

基達菲咁快就入一球

motm咪升

Ajax

Snipe價多數都係指人即buy一D低於市價既卡
而個d低於市價既卡多數都係d人懶/唔睇價就放出山黎
從而捕依d卡黎獲利 但由於有bot snipe 所以snipe到好低價既卡純屬好彩
而一般比較養生既炒卡方法都會睇準Everyweek EA出既活動
For example Mm (marquee matchup/ uefa)
都會predict 佢EA會拎邊幾場具代表性既比賽列入sbc 活動入面 咁到時個個都會係市場買依d卡 咁我地炒卡既就跟predict邊幾場會出既去預先買左個堆卡返黎 到出sbc個陣需求高啦 咁再放 成本都唔太高 大多一張獲利數百至千不等
咁有d人就會炒肥料 即購入83-90不等rating既cheapest卡 for d人去做球員sbc 越高人氣/靚卡/icon sbc就會越大需求 咁就會炒得越癲 咁當然你要去futbin參考價格 多數weekend. Thurs day 有派彩個個開包就會平 / 有lighting time 即係EA出promo pack咁d 肥又會降價個陣就入貨 不過近排icon sbc一日未出。個價都應該繼續跌唔會升
其次炒rttf高回報高風險
highlight /otw 依d高回報但未有rttf咁蝕
（除左個次otw sbc 撚狗） 依d就跟比賽表現upgrade rating 咁就有人炒賽前有人買入等賽後upgrade放既
但多數入一球個價格就開始變動架啦
往往依d卡個價格都高過實際佢值既價錢
諗到再講

呀仲有consumables, weekend league個陣價格會上漲 因為個個都rush wl d 卡同樣 個個都求變取勝
諗到再講

入下波就升啦

Neres要4:0

勁追

留名睇4:1

打錯
我係想要入4球唔可以再失波

仲有 有d promo卡個價值又需求大 outpack個陣個價格都會上漲

補咗十萬做azp

richass/車仔？

我轟三中堅齊人了

全轟隊？

你就好 fb luiz我個陣又未開始玩 唔通入campbell

屌, sporting輸撚埋, 提子超d隊真心廢到仆街, 全軍覆沒

Tomori ake囉

士砵亭

我阿

我都阿，不過d卡真係唔掂

d live卡全收皮
咁平俾大家做到就知咩事

買雷斯cdm

提子超果幾隊垃圾收皮姐

成球 唔知點滾
左翼Lam都未換人

雷欺cdm好用？ 今集未用過

世梅又靚ban

用梗咩人

太貴未買

想將rijkaard換sbc法甲仔/換隻ikone

入場4231？

唔用阿隻fs？

Normal 433/ 落後4222
贏兩粒先4231

冇樣 同埋奧巴我230買左2隻 一隻賣返290k
計落170k入

差好遠

Martial升十皮700k值唔值呀
尼馬價啦wor

愛隊幼齒冇樣都殺啦

原來以前出過咁勁咩卡嚟

獌起碼入到決賽啦

下round打西維爾

獌人腳要贏又有乜難 同妓一樣人腳齊 咪又係豬

獌必要時候打多四個西維爾盃不復當年勇

Cb?

咁多變

唔係抽簽架咩 咁快知？

無做 kent 仔?

tots梗係勁
利申中過中間92果隻

士砵亭收左皮

Pepe 2g1s ok?

入托好時機？

呢幾年出黎出去都係azp電欺伊巴特別卡 屌

1:1 阿食屎

仆街鳥

想立即賣人 踢到咁學人踢4224

葡超四隊一齊上路

41212？

瀉緊落25萬

20萬我in

出埋局10萬不是夢

28都未見有貨

托仔勁少卡

有人圍標

阿積屎coming

啲葡萄牙野真係得啖笑

托仔越升越高

仲差2球

托仔和緊都唔跌嘅

阿迪達唔換人 想加時

阿記上次正式比賽贏12碼係幾時

唔會贏
白簡迪出場 留名睇佢又喊

feel到會跳樓價

上次失冠見佢喊心酸
點解要比d垃圾隊友佢

葡超四隊一齊翻歸

I am ready

ys

pepe條撚樣一味識扭，扭完都唔知下一步做乜

懷疑托仔全部都同一人持有

依個價入

唔好怪佢啦 個個都睇佢扭 個個都唔埋去幫手

allin or nothing

898 Diego carlos

燈死左西維爾

燈唔死的

diego carlos 898

真係西維爾杯

佢場場都係咁，扭過左人佢唔傳/射等人地回身佢又扭多次

冇事

86 diego carlos is coming

對面紅埋

佢成日等fake完過身位自己做波比自己

阿記加時係時候出巴丁

Manutd 5-0

Martial 又落返600k on9得個熱字

白簡開始多貨

升到90都未必值600k

想問下歐聯歐霸係咪下輪會再抽對手
定已經一早定好哂

單蹄，又死落底

44腳

要抽 所以可以捕一捕市

3腳乍

咁做咩上面話曼對西維爾

西維爾杯，頭先90分鐘俾人絕殺都唔計

邊到抽到邊隊死

唔通會對阿咩

諗下諗下阿狗輸到好 托仔panic十萬貨仔即入

隊阿都係無眼睇

自己隊都唔撐

比我買佢返黎 我仲踢得好過隊閪波啦

想700k入隻簡迪集下氣

羅馬隻jesus升到86，好似用得過

之前有兩隻 11萬放左

依家都係12萬姐

巴丁會戰勝歸來

點簡好

diu你係咪un吹齊晒卡

升到86勁過felipe

一定電欺先

次次活動都中一張un吹

歐霸決賽羅馬對西維爾
雷斯做肥

pepe又黎，爆落底用隻閪腳

想入返jesus整隊意甲 immobile martinez mk思恩 allan jesus 送個隻左翼同85cb 同荷蘭右閘

嘩，差d輸埋

差10cm就收皮

用緊大半隊意甲，幾好玩

美羊

咁都入

On9 歐霸托仔有人操盤 入左唔夠10s 320k全清

明顯bot黎

早就應該咁啦，3,4條友堆係禁區又唔傳中

閪卡一張 做價做到咁撚高

食稅都食死你啦 1-2啦

on9阿仙奴

waaaaaaaaaaaaaa

dllm絕殺

垃圾果然無令我失望
大衛雷斯空爛斷腳死全家
我auba好快d走 唔好再留係依個垃圾地方

白簡大瀉ready

白簡

過山車

炒家末日

湧入去搏角球啦屌

美羊竟然

中埋後追

關鍵時候唔入

Gg 啊記比人絕殺

Auba咁都反絕殺唔到

又燈

入得了

送到埋口

屌你個班炒卡師 含柒啦

84Carlos係升左未

未 update就86

應該同一條友黎

我用左佢幾百場抽到vvd諗住用8chem vvd

成版垃圾 比都唔柒要呀

睇人仆街最開心

我filter緊80000

笑撚死

用普金都無咁核突 32強出局
見到個歐霸卡底都唔敢拎出黎啦

乜你張卡黃色嘅

仲有人托市

我wass都無咁柒

feel到張卡最多值10萬

不了 卡面咁柒 32強出局
用住佢比人笑到面都黃 成個勢都無晒

應該都俾多咗 我估50-60k

阿柒到阿迷慘過食屎

又話輸完買

笑左 奧林比亞goals

做錯d咩黎

嬲呀 比人做市

知爺爺好未

live卡價跌7成只此1張

不嬲都知 但做開阿狗 不嬲都係逆來順受

好想知 最後果7分鐘個futmarket係點

最新低價 11k低過開賣

亂到傻 奧巴入完 有人330k都掃清

打錯110k 岩岩戶口見少左廿萬 嚇得我 原來係bid到mahrez

Bolasie...

成場keep俾人托住30萬，奧巴一入波升到32萬左右，俾人絕殺開始瀉，完場瀉到落10萬左右

想識佢。咁有錢
唔知輸幾多錢呢
托市呀啦 唔係好彩有佢托市我都瀨撚左野

feel到最少100張

成班幸災樂禍

Bolasie Corona 陣亡....

得隻 D carlos Kent 有得升

大家黎執貨可能7/80k入到 bid bow 110/120k放到

等埋今晚睇下有咩新卡先，冇就入jesus

ucl motm

Mbabu

Jesus有機上90wor 4強唔難

我暫時得2個位想執cb+cdm

希望d carlos升到86好用d

抽到好簽嘅話，至少升到87

D carlos Kent mbabu juan jesus 都有得升

唔好打西維爾就得

想睇夏蘭特入曼城為父報仇 屌打曼聯

隻fb Azp 想點

廢到咁要200k 就算轟50k 都嫌多咁既stat

Bolasie

Bolasie 無得up想棄
等左幾個月

Bolasie 棄啦 Corona 雙五就勉強仲用到下

可以買torreia了

想問下打rb用
futmas atal, potm taa, rg取消佬
邊隻好啲

futmas Atal for sure

諗住幾錢入

我等60k

8萬頭掛

咁點都唔會棄
本身都太撚勁
Sub入黎救世界咗唔知幾多次
仲以為實有得升

on撚鳩全部橙卡中撚曬伏

個市仲係咁跌

由30萬跌到9萬

咩卡

Neres蝕左160k

最撚抵死係有人托到330k
28/29萬我都入唔到
依家好撚開心

依家張卡 qs仲賺過賣

EA夠唔夠薑出隻左腳牙朗出黎

講緊美股?

仲有mbabu

笑死，隻拖跌到咁

同d 肥料一樣 唔識停 又跌一千

有無人sbc揀咗森林無要kent

max320k

要jump了

驚閪 一場rttf返晒黎 入定卡 開場前放晒

有無鬼佬predict

icon swaps邊隻好

Twitter

終於刷到

阿諾 C7 簡迪 唔係個個都咁講咩

( Show Blocked User - 朗隊回家吧 )

幾多轉我81/80+ 成20轉連隻肥料都冇

900幾刷到300幾

法國會唔會pogba cb

出夠中堅未

佢default cm d人所以deny左

只求出啲巴狗黎玩下roberto cm都ok

唔會，普巴係cm，依張係由cdm轉

QS仲好過做sbc肥

理閪佢咩

依場完就有得抽300場包

屌你老母，最高85

有無人做左azpilicueta好唔好用

Bolasie勁過corona既
Corona用落係有d頓

米列圖上年有高手攞去踢閘防頭鎚
如果出rb都幾撚勁

原本想講聽日team 2，不過而家有梅西
（雖然點都唔中）

bolasie仲要5*大把野撚

千賭萬賭都唔好賭RTTF
仆街冇命賠 個幾張曼城開波前放好了

張gif你自己整？

好耐歷史啦wo 賭po同財經台成日出

屌一起身見到賽果
Visca你隻死人肥料

你放佢就會贏波坐火箭

定律黎

本身奴好晒aucna同politano
夾埋mk恩
等bolaise同jesus升 grade

屌而家斷撚左隻腳
換張bolaise要執過隊波

一起身第一時間睇賽果sporting 90分鐘比人追和再輸多球 灰到 差少少咋屌

無入呢兩邊

入左隻 78k 托仔

跌到50k就執隻玩下

士砵亭......

想問下入r霸托仔唔入普金簡迪
是否不智

咪咁乞衣啦 人地蟹晒貨 比人地回回血啦
stat勁過簡

320k追果d

簡迪應該點都好過佢
不過睇埋個價可以試下

條友好彩追唔到
而家笑到最後

屌奶星 感覺隻rttf 單 都應該會大跌

依家用緊prime Roy Keane，攞嚟打下後備差唔多

點解

遲起步
另外想問埋
Lb j辛
LM 尼維特

用唔用得過

仲整緊隊
諗住齊腳先玩下WL

Pogba 唔係今年一張特別卡都無掛 雖然踢得少姐 利申迷普

張corona可以做肥了

今集普巴比上集鈍咗好多

唔追 本身都覺得200k以上太熱 所以入左簡迪先

玩下鳩陣

隻奧巴賣左出去了

Ssk

我都有做mk 本身諗住下星期入隻右閘玩下 但bolasie唔爭氣

92

agi低到你fing乜鳩菇都無用

GK Walker
有
無

在這個晚上，我們失去了葡超c朗、尼馬

好難釋懷 屌

同意，世三要打Cam
LW lam 唔係最勁位置

Fb雷斯搭 fb azp是否玩命

但上面有巴講係cdm? Ssk cm黎

ake > fb azp

入場打4231
本身用緊toty KDB+Toty Kante打雙CDM
好唔好賣左KDB 換呢兩隻upgrade 前場？
前場用緊potm Ben+屁
RG 包皮+ b silva

有冇Forrest黨揼春？

咁冷門

Bruno應該買88定89
利申真曼陣

揀佢真係慘到仆街
已經廢過Kent
仲要32強都過唔到

89啦, 唔爭在小小錢
利申: 食左engine 用緊

又廢d又難連d
揀佢個d應該好憎格拉斯哥流浪/利物浦

Carlos就算升左86都好似唔夠勁佢同ss 干蛇打中堅大家點揀

本身有89 lw sterling 就唔揀都係英撚既Kent

可惜，kent升唔升都勁到癡線，由其係射波

Me真利 最愛跣腳隊長

拎到打cm ok?
拍moment keane?

moment sane 而家抵唔抵做而家d 肥料好似好平屎忽痕想砌

呢張野出個時
好多人用擺佢同jesus兩個84CB一齊用
家陣耐唔時都見到jesus
但carlos真係好耐冇見過

牙朗RW
Btw dllm EA咁樣搵個event夾硬出哂朗花

利狗唔揀Kent就抵你死啦
仲要為隻250唔揀

之後唔出正sbc

岩岩做左
幾好用

我打CAM位, 不過set左回防
CDM 就係Moment Roy Keane + Pogba
CM 都無問題 純粹佢唔夠硬淨去搶人波 做協防係可以

我琴晚開post⋯⋯宜家已經po尾

黑白雙煞好過癮呀喂

肥doi和你試
EP.12 Shaprshifter MAHREZ

新片

Tackle成日會係人地隻人同波之間穿過左又偷唔走個波
有無解決方法求指教

L2撞埋去/等佢撞埋黎算

我都分唔清係我廢定呢隻驚真係西到咁
成日Tackle都係咁樣比人穿過左就即輸

少d用圓 一tackle比人呃身位

曼聯巴塞都輸ok? 我想入埋個兩隻rttf

Carlos 86期待

咁樣點睇 我唔知點解用拿卡都唔錯

咁用應該要41212先打到，因為無翼
而家仲要obs

拿狗FIFA係勁

本身正選緊 好好用

obs 之亂再接rttf 大跌市

自從傷左之後個腦都好似傷埋
話晒都雲家兵

睇完好想買黎用
但好難連

正呀 今個WL可以用86 Kent 86 Mbabu

正常幾時會upgrade
想今個wl就用

好 kdb防守stat好假得個模 kante衰唔夠撞 呢兩隻平衡好多

Kent 唔係82上84咩？

咁換de jong定黑腸好？兩隻個價都差唔多

邊隻好用？

葡超已死

手持live 卡得konate, Kent, d Carlos過到

Kante, 葡超三寶出局

黑腸係vieira?我自己用梗mid 一定係防守最好嘅cdm 有神力夠撞

Ss啦 打全場都得

想問下防守L2 + R2一齊㩒會有咩效果?

除非要strong link尼馬姐

吊拿媽 睇小stat sanches好似乜都差d reaction agility intervention

變蟹

快過就咁L2又好撞D?

Konate up完明顯勁左
快左同大力左

D carlos應該都會好用

食體力 咁我r2埋岩位先l2好過啦

明白謝謝

你呢個陣求神拜佛熱刺唔好出線

我鳩up架

唔係話gf轉熱刺計咩

熱刺兩場輸晒隻live唔會升
咁唔會升咪keep住葡超mode

尋日先用完

等緊Gomez升多一格

其實我都用緊

隨時上屆阿積屎

好葡萄

而家練緊用L2防守，但走位又要㩒返R2
我手殘，L2 R2 協調黎㩒有難度

熱刺出線gedson變熱刺, 咁佢咪連唔到

到時可以連ssk Bruno

出到線先算

利申：真熱

連第二隻fernandes

ssk最近無乜點見到了

連son

我仲用緊